感應式支付 與非感應式支付

究竟係點
屌 google左都唔明佢up 乜

睇到語非感應式姐係apple pay果啲
而感應式就係paywave

其實唔係一樣咩 定我理解錯 碌卡先叫非感應？？ 有無全能既連登仔識

咁意思apple pay 同paywave都係感應式？

利申英文 u左

八達通係咪感應式支付

你講感應式同非感應式都load唔到你講乜

用contact同contactless咪好

鳥大龜唔好跣人啦

嗯, 佢噉解係啱嘅
影QR嘅睇佢backend係點掛
感應式應該相對接觸式

感應式支付=非接觸式支付=apple pay/pay wave
接觸式支付=插卡/碌卡
非感應式支付呢個字好似好少用

台灣用語, 香港用contact/contactless

我都係咁話 睇撚到我頭都大埋 都唔知係點

thx 巴打們